{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하루한팀풀빌라낙원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙であり、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際は重複予約が発生することがあり、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って表示され、自動予約がキャンセルされる場合があります。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、プールビラプールも利用可能です。 周辺の観光地としては仏国寺、東宮と月池、石窟庵、瞻星台、国立慶州博物館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は必ず守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙であり、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が生じた場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際は重複予約が発生することがあり、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って表示され、自動予約がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、プールビラプールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては仏国寺、東宮と月池、石窟庵、瞻星台、国立慶州博物館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 564
    }
}